是日晚餐，百里香燒豬排配焦糖紅酒洋蔥，甜椒

一心諗住入黎睇招牌狗兜

餐餐食咁好

有冇食評？得相冇意思

外脆内軟好juicy好香

好求其自己整的？

食緊所以是但打
係

wine師

唔識wine

豬扒配紅酒

好味就得，牛排一樣可以配白酒

我以前都成日咁同人講 啲人話我唔識野
我鍾意點食就點食！！！

佢地先唔識野，咩紅肉配紅酒白肉配白酒呢d係過時大陸人觀念

咪係 成班讀完啲咩course/聽啲老屎fu講完又信到十足
又唔自己真係試下唔同配搭會咩味

美

咁多負皮

此百里香不同彼百里香

燒雞師

你支pinot noir
好想同愛巴食飯 你出飯我出酒ok?

我都想
呢到想買好少少既酒都難